美股除左Visa外，仲有咩優質股？

Master 有梁烈唯代言，大家知咩料啦
Visa 個護城牆穩撚到，錢又賺得多，
真係冇理由唔買

除左Visa外，
仲有冇d 咁撚屈機既股票？

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

冇人買美股？

KO

m記

INTEL / AMD

AMZN

洛希克馬丁 諾斯洛普格魯曼
默沙東

AMD過左水啦
利申: 9蚊, 18蚊, 30蚊都有買過

lmt

MA

Msft. 麥記

ETD都唔錯的

MU 是玩命的

apple

Boeing

LM (lau ming)

nee
aapl
wmt

你講曬出黎以後仲點買呀

mastercard有張敬軒>>>>>>>visa

AXP

留名學野
等offshore acc

LMT, NSRGY

一齊發達啦
有錢齊齊搵

全部比人起晒價